\documentclass[a4j]{jreport}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{here}

\setcounter{secnumdepth}{4}
\renewcommand{\bibname}{参考文献}

\title{ＳＥＣＣＯＮ攻略本}

\author{
立命館コンピュータクラブ 2015年度 前期グループ活動\\
SECCON班\\
川中 麻記子 \thanks{情報理工学部 情報システム学科 三回生}\\
下江 輝 \thanks{情報理工学部 メディア情報学科 三回生}\\
太田　慎思 \thanks{理工学部 電子情報工学科 一回生}\\
奥村 泰久 \thanks{情報理工学部 一回生}\\
小林 辰彰 ¥thanks{理工学部 電子情報工学科 一回生}¥¥
武井 智也 \thanks{情報理工学部 一回生}\\
赤時 圭祐 \thanks{情報理工学部 一回生}\\
}
\date{\today}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents

\chapter*{はじめに}
\addcontentsline{toc}{chapter}{はじめに}
\begin{flushright}文責：川中　麻記子\end{flushright}

%\input{src/first.tex}

\chapter{たいとるてきな}
\begin{flushright}文責：川中 麻記子\end{flushright}

\input{src/makiron.tex}


%\chapter{たいとるてきな}
%\begin{flushright}文責：your name\end{flushright}

%\input{src/your_file.tex}


\addcontentsline{toc}{chapter}{参考文献}

%\input{src/ref.tex}

%\newpage
%\thispagestyle{empty}

\end{document}

